老老實實你係咁行行得幾多次

只要一次少人過上次已經比到人一種開始疲倦既感覺
當你今次都仲咁多人,咁行完,跟住呢?
就咁行就產生到既效果已經係前兩次產生晒咁濟

累了 搬韓國嗰套唔係唔好
但我地開大咗個頭